**佐本二厘**是[日本女性](../Page/日本.md "wikilink")[声優](../Page/声優.md "wikilink")，主要出演[十八禁遊戲](../Page/十八禁遊戲.md "wikilink")。

## 出演作品

### 遊戲

  - 2003年以前

<!-- end list -->

  - 紅く輝く雪〔同人〕（柊 紗奈）
  - 夏日-kajitsu-（高瀬 明日菜）
  - はじよめ（岡野 茉莉）

<!-- end list -->

  - 2004年

<!-- end list -->

  - アリスの館7「しまいま。」（奈々月 絢音）
  - こいじばし（片倉 葉月）
  - シスターシスター（霞之小路 沙奈）
  - 処女宮〜栗毛の潮吹少女たち〜（谷山 智恵）
  - North Wind（柳 雪華）
  - HappyPlanning〜しあわせの総和〜（御厨 夕貴）
  - Pussy Cat 〜牝猫たち〜（岡野 茉莉）
  - 魔女っ子さゆりんのまじかるクエスト2〔同人〕（モーたん）
  - 巫女さん細腕繁盛記（源 綾奈）
  - 巫女さん細腕繁盛記えくすとら（源 綾奈）
  - らずべりー（**牧野 木ノ葉**、市宮 一実）
  - Reminiscence Blue（高原 春乃）

<!-- end list -->

  - 2005年

<!-- end list -->

  - 戦火-IKUSABI-（早霧）
  - お嬢様組曲（**藤澤 姫名子**）
  - [處女愛上姊姊](../Page/處女愛上姊姊.md "wikilink")（**嚴島貴子**、長谷川詩織）
  - おね・たま 〜ボクとお姉ちゃんと狐の湯〜（各務 優希）
  - おまたせ\!雀バラや♪（水上 春奈）
  - 学園怪傑くるり\!（朝霧 絵里）
  - キャラメルBOX やるきばこ（時坂 いのり、厳島 貴子）
  - 空の上のおもちゃ〔同人〕（真柄 夏見）
  - 尽くしてあげちゃう5 〜求める乙女たち〜（駒場 莉菜）
  - [Happiness\!](../Page/Happiness!.md "wikilink")（渡良瀬準、ソプラノ）
  - ぱんちょDEブラボー\!（招羽々和）
  - Pure×Cure（橘 果林）
  - FESTA\!\! -HYPER GIRLS POP-（日下部 琴子）
  - おまたせ！雀バラや♪ (水上春奈)

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - [望見青空之丘](../Page/望見青空之丘.md "wikilink")（橘美琴）
  - ウィズ アニバーサリィー（ソフィア）
  - おキツネSummer 〜夏合宿・女の子付き〜（朝比奈 一子）
  - こいちゅ\! 〜恋に恋するかたおもい〜（水樹 夏音）
  - SilveryWhite 〜君と出逢った理由〜（**エリッサ・イシュチェル**）
  - Chanter -キミの歌がとどいたら-（**野々原 雪希**）
  - 終末少女幻想アリスマチック（**觀興寺 六花**）
  - スクールぱにっく\!（馬渡 梓）
  - TACTICSBRID（アルピーヌ・ミラマ）
  - 七彩かなた -夏休み\!ドキラブバカンス夢冒険\!- （夕日）
  - [七色★星露](../Page/七色★星露.md "wikilink")（**秋姬李**）
  - はぴくり（菅原 瑞夏）
  - [Happiness\! Re:Lucks](../Page/Happiness!.md "wikilink")（**渡良瀬
    準**、ソプラノ）
  - [遙仰凰華](../Page/遙仰凰華.md "wikilink")（**八乙女 梓乃**）
  - 春萌 〜はるもい〜（**風真 沙緒**）
  - 保健室 〜マジカルピュアレッスン♪〜（夏芽）
  - よくばりサボテン（**奈々月 絢音**）

<!-- end list -->

  - 2007年

<!-- end list -->

  - 春萌〜はるもい〜 沙緒アフター（**風真 沙緒**）
  - [染红的街道](../Page/染红的街道.md "wikilink") （**橘ミコト**）
  - [E×E](../Page/E×E.md "wikilink") （日向 紅葉）
  - えろすまっしゅ\!（俵真 来初）
  - [片羽](../Page/片羽.md "wikilink")（ワカバ・フォーレ、ライト・フォーレ）
  - きみはぐ（柚木 南）
  - キャラメルBOX やるきばこ2 エピソードV:やるきねこの逆襲（厳島 貴子）
  - 最果てのイマ フルボイス版（フランシス・シータ）
  - 潮風の消える海に（椎木 莉佳子）
  - Step×Steady（姫ノ宮 深晴）
  - ツナガル★バングル（**津宮 雫**）
  - [Dies irae -Also sprach
    Zarathustra-](../Page/Dies_irae_-Also_sprach_Zarathustra-.md "wikilink")（**綾瀬
    香純**）
  - 長靴をはいたデコ（伊佐坂 和楓）
  - ナツメグ（野島 ほとり）
  - はっぴぃ☆マーガレット\!（西宮 静琉）
  - Bullet Butlers（**セルマ・フォルテンマイヤー**）
  - [公主大人，請手下留情！](../Page/公主大人，請手下留情！.md "wikilink")（**千寿院 ちとせ**）
  - FairChild -フェアチャイルド-（**加賀見 朔夜**）
  - [MagusTale
    ～世界樹與戀愛魔法使～](../Page/MagusTale_～世界樹與戀愛魔法使～.md "wikilink")（**アリシア＝インファンス**）
  - 魔女っ娘ア・ラ・モードII 〜魔法と剣のストラグル〜（ラティス・マジェスティア）
  - [真白牡丹](../Page/真白牡丹.md "wikilink")（**柿崎真白**）

<!-- end list -->

  - 2008年

<!-- end list -->

  - かみぱに\!（香原 瑞希）
  - クロノベルト（セルマ・フォルテンマイヤー）
  - [櫻花街道](../Page/櫻花街道.md "wikilink")（**マリー・ルーデル**）
  - [櫻桃街](../Page/櫻花街道.md "wikilink")（マリー・ルーデル）
  - 蒼海の皇女たち（ラーニ・カペル）
  - ツナバン♥らぶみくす（**津宮 雫**）
  - とっぱら〜ざしきわらしのはなし〜（**美影**）
  - ぴこぴこ 〜恋する気持の眠る場所〜（高見沢 舞）
  - [Princess Lover\!](../Page/Princess_Lover!.md "wikilink")（**鳳條院聖華**）
  - 冬のロンド（ダイアナ・ルミアウラ）

<!-- end list -->

  - 2009年

<!-- end list -->

  - Areas〜空に映すキミとのセカイ〜（**リィズ・フランネル**）
  - キスと魔王と紅茶〜Kiss×Lord×Darjeeling〜（**七瀬 優菜**）
  - コミュ - 黒い竜と優しい王国 -（ロンド・ロンド）
  - [祝福的鐘聲](../Page/祝福的鐘聲.md "wikilink")（ニナ・リンドベルイ）
  - [77 ～And, two stars meet
    again～](../Page/77_～And,_two_stars_meet_again～.md "wikilink")（ステラ）
  - W.L.O. 世界恋愛機構（**久坂 愛奈**）
  - [天神乱漫 -LUCKY or
    UNLUCKY\!?-](../Page/天神乱漫_-LUCKY_or_UNLUCKY!?-.md "wikilink")（山吹葵）
  - 夏色ストレート\!（高城 さやか）
  - [夏之雨](../Page/夏之雨.md "wikilink")（**伊東 ひなこ**）
  - ナツユメナギサ（**七瀬 歩**）
  - ひだまりバスケット（仲神 かすが'''）
  - [星空的回憶 -Wish upon a shooting
    star-](../Page/星空的回憶_-Wish_upon_a_shooting_star-.md "wikilink")（**南星明日歩**）
  - [Flyable Heart](../Page/Flyable_Heart.md "wikilink")（秋姫 すもも）
  - [Marginal
    Skip](../Page/Marginal_Skip.md "wikilink")（**シェーラ=エル=エリス**）
  - [純白交響曲](../Page/純白交響曲.md "wikilink")（天羽 結子）
  - メカミミ（**須藤 美春**）
  - [夜明前的琉璃色 -Moonlight
    Cradle-](../Page/夜明前的琉璃色.md "wikilink")（エステル・フリージア）

<!-- end list -->

  - 2010年

<!-- end list -->

  - [星空的回憶 -Eternal
    Heart-](../Page/星空的回憶_-Wish_upon_a_shooting_star-.md "wikilink")（**南星明日歩**）
  - うたてめぐり（**九条 由衣音**）
  - 光輪の町、ラベンダーの少女（沢村 アキナ）
  - るいは智を呼ぶ Full Voice Edition（**和久津 智**）
  - るいは智を呼ぶファンディスク -明日のむこうに視える風-（**和久津 智**）
  - キサラギGOLD★STAR（**新田 いちか**）
  - 涼風のメルト -Where wishes are drawn to each other-（関口 春菜）
  - 輝光翼戦記 天空のユミナFD -ForeverDreams-（オーレリア・オーリオウル）

<!-- end list -->

  - 2011年

<!-- end list -->

  - [猫撫歪曲](../Page/猫撫歪曲.md "wikilink")（**七枷琴子**）
  - [Duelist×Engage](../Page/Duelist×Engage.md "wikilink")（志藤 巴）
  - Flyable CandyHeart（秋姫 絲茉茉）
  - 天使の羽根を踏まないでっ（双見 空）
  - 舞風のメルト -Where leads to feeling destination-（関口 春菜）

<!-- end list -->

  - 2012年

<!-- end list -->

  - [猫撫歪曲 Exodus](../Page/猫撫歪曲.md "wikilink")（**七枷琴子**）
  - [初雪櫻](../Page/初雪櫻.md "wikilink")（**小坂井 綾**）
  - プリズマティックプリンセス☆ユニゾンスターズ（秋姫 李）
  - 英雄\*戦姫（貞德・達魯克）
  - 優しい魔法の唱え方（**日次 舞白**）

<!-- end list -->

  - 2014年

<!-- end list -->

  - 魔女こいにっき（**周防 聖**）

### 電視动画

  - [Happiness\!](../Page/Happiness!.md "wikilink") （渡良濑準）

### OVA

  - [Princess Lover\!](../Page/Princess_Lover!.md "wikilink")（鳳條院聖華）

### CD

  -
## 外部連結

  - [佐本二厘
    出演情報](https://web.archive.org/web/20070311231701/http://fairydust.hp.infoseek.co.jp/fuuri.html)

[Category:日本女性配音員](../Category/日本女性配音員.md "wikilink")
[Category:日本成人遊戲配音員](../Category/日本成人遊戲配音員.md "wikilink")